今晚全世界全人類 唔好只睇連登 fb twitter whatsapp tg 連儂牆 傳單 任何媒體吹大雞

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

P